今晚中秋冇嘢做嘅巴絲請入嚟

想組團去各個多人賞月嘅地方快閃唱中秋你注定一人
或者做啲癡線嘢
一齊圍爐過一個開心難忘嘅中秋

都唔會有女架喇

記住大合照

原來今晚係中秋

有冇得一齊互射？

人都無啊

打左個冷震